Gay Cook狠批侵侵：侵侵你錯了，中美兩國應共同合作解決貿易問題

庫克: 特朗普向中國徵關稅政策錯誤

蘋果公司行政總裁庫克表示，已向美國總統特朗普表達了反對對方在與中國貿易問題上的做法。

庫克接受外電訪問時透露，早前與美國總統特朗普在白宮會面期間，向特朗普傳達的訊息主要是貿易的重要性，以及中美合作如何比各自獨立行動更能促進經濟發展 。

庫克表示，自由貿易政策在部分社會層面上確實存在缺陷，在兩個國家中，不是所有人都能夠從中受益，因此必須解決這問題。但他認為，對中國徵收關稅是錯誤做法 ，已向特朗普提供更多分析結果，以證明理由。

食屎啦你

gay cook

依家係國家安全問題唔係貿易問題呀大佬

Gay佬好煩

蘋果梗係咁講
奶強國鞋做生意
比強國呃騙搶果班梗係吊你老母

蘋果要奶共做生意

用強國市場迫人屈服
呢招已經用左好多年

搬個server上大陸比支共審查言論、鎖機 係貿易問題

Steve一定唔會咁䑛共

睡了一宿覺，我的iPhone就不能用了，連續4天了，一個電話、短訊都接不到，真急人！」住在美國休斯敦的彼得.王日前告訴記者，他4年前在美國蘋果店買的一部iPhone協議機變成了一塊磚頭。

由於當時的一個小失誤，彼得.王購買手機時將蘋果ID設置為中國。他在手機里存儲了一些不能被中共允許的信息，幾天前，彼得.王的手機、蘋果ID連同電話號碼一同被鎖死。彼得.王是一個從事家裝和維修的自營業者，手機是他與客戶聯繫的唯一渠道。手機被鎖死後，他聯繫了美國蘋果客服中心尋求幫助，但對方告知：他的手機被中國方面鎖死，他們（美國蘋果客服中心）也無能為力。

鬱悶的彼得.王是美國公民，在美國店購買的手機，卻被中共跨過了一個太平洋將其鎖死，又得不到美國蘋果客服中心的幫助。

蘋果向中共暴政低頭

在巨大的經濟利益的趨勢，從今年2月開始，蘋果公司將中國區域的iCloud服務交由中共官方經管的雲上貴州運營，同時連同中國蘋果用戶的ID加密密鑰也一同交給了中共方面。而彼得.王的遭遇也證明了，將蘋果ID設置為中國的個人信息遭到了中共官方的竊取和被監視。

在並不遙遠的2016年初，蘋果公司因拒絕解鎖恐襲嫌犯法魯克與妻子在兇案現場留下的手機與美國FBI發生衝突，後來官司打到美國聯邦法院。蘋果公司藉由該事件鄭重的告訴世界「我們要保護個人信息安全」，為自己打上「私人信息捍衛者」的標籤，當時蘋果公司發表聲明說：「美國和全世界人們的數據安全、人生安全和隱私都值得我們的保護。」

但有人懷疑，利益面前蘋果公司無底線。大陸互聯網網絡自由觀察人士野渡曾對大紀元表示，蘋果公司這次能妥協，也就意味著還能妥協第二次、第三次……。

iCloud服務移交中共方面前，蘋果公司在主頁上針對中國用戶提供了停止雲服務的選項。野渡說，這表明了，蘋果公司清楚的知道，這種舉動將導致中國人的安全問題。

不一樣的土壤 結出不一樣的果

2015年12月，槍手法魯克與妻子在加州射殺了14人，兇案現場僅留下嫌疑人的一部iPhone

5c手機。美國司法部曾要求蘋果公司幫忙破解這部手機的密碼，但遭到強硬的拒絕，司法部將蘋果公司告上美國聯邦法院。

最後，FBI在第三方的幫助下成功解開兇嫌手機，蘋果公司與美國司法部的官司因此不了了之。

事後，蘋果公司發表了一份強硬的聲明，其中有一段話這樣說：「從一開始，我們就拒絕了FBI要求蘋果為iPhone開後門的要求，因為我們相信這是錯誤的，而且會是一個危險的先例。由於政府撤訴，這些最終都沒有發生。但此案從一開始就不應該發生。」

然而，蘋果公司在今年初宣布把iCloud服務移交給中共方面前，做了與上述誓言保護用戶信息的聲明完全不同的表述，蘋果公司聲稱：將蘋果用戶ID加密密鑰交給中共，是為了遵守中共的一項法律——《網絡安全法》。

目前，蘋果手機在中國的市場佔有率是11%，僅去年一年，蘋果公司在中國市場的銷售收入超過460億美元，占其年收入的19%。——這組數字或許能說明，中國對蘋果公司的誘惑力所在。

對中貿易政策錯了 庫克：早對川普說過

庫克接受彭博電視訪問時透露，他向川普傳達的訊息聚焦於貿易的重要性，以及兩國合作對經濟的助益何以大過一意孤行 。

岩

就麻煩Apple 幫美國拎番啲錢番黎

庫克受訪時還透露，他要求川普，替年幼時被帶到美國而未持有合法證件的移民找到解決身分的辦法 。

目前，蘋果手機在中國的市場佔有率是11%，僅去年一年，蘋果公司在中國市場的銷售收入超過460億美元，占其年收入的19%。——這組數字或許能說明，中國對蘋果公司的誘惑力所在。

咩叫誘惑力所在

強國唔係咁諗喎
強國中共覺得我唔比生意你做，你一早玩撚完
強國人就諗，要不是我地照顧你，你完蛋了

美國版十一哥咁

強國出聲成班生番民族主義上腦

話乜野阻止中國崛起，亡我大中華之心不死，怕中國強大取代美國云云
即刻抵制蘋果都得

又整臭Apple個朵，搞到Apple啲機無黎進步，又要講埋啲垃圾廢話，真係影撚衰晒啲Gay佬

口裡說不，身體卻很誠實

所以中國iCloud id連大陸伺服器 講錯野銷你機 這叫合作 ok?

由始至終美國都係想同支那合作解決依啲問題嘅
但係支那一係唔show佢一係得上床牽被襟 美國先去搞鳩你啫

iphone下一代又會大賣 真識做生意

錯啦
班生番，用民族主義洗佢腦，容乜易

立法邊個用蘋果邊個就係叛國都仲得

冇晒教主d仙氣，唔1出聲冇人話妳啞架

立法邊個用蘋果邊個漢奸
睇下點大賣

強國想玩就點玩死蘋果都仲得

收啦屌你老母
鍾意用iphone都係咁話

你都on9
咪走私入去囉

禁售蘋果睇下蘋果玩完先定支那玩完先

支持Tim Cook, 呢D先係做大事既人, Trump有時太意氣用事, 好似想好快拎到D成果為佢選舉做勢, 講真中美唇齒相依, 唇亡齒寒, 繼續合作, 製造雙贏先係出路

icloud 都送埋上去
仲有咩講唔出

蘋果現金多過強國 iphone印銀紙
最多跌下股價
又唔會蝕錢

幫佢遣返原居地

Trump玩嘢可以斷埋Apple零件進口

idog之前先話蘋果唔奶共
依家俾gay cook掌咀痛唔痛?

idog唔入來吠？

如果教主係度。。。

用 linux

連民主黨都話侵太過溫和，好心蘋果啦

屌你老味 死gay佬 信你就錯了喇真係 搞到教主個apple 咁撚樣

一直都冇既野都生存得好好 然後有左之後再冇 點解會玩完？邏輯係邊

gay cook真係影衰apple
如果唔係android仲係垃圾 我都轉陣營了

Apple is red.

等出 Surface Phone

唔係APPLE連登撚開到壇咩
你班友真係唔識飲水思源

睇住 Tim Cook 呢幾年嘅所作所為
我覺得佢為咗賺錢
係乜嘢都做得出
呢單嘢佢唔幫大陸出聲先至奇

買部999小米都唔會因為言論而被鎖機 買部廢果居然會被鎖解唔到

你條仆街，食屎喇，gay cook
iOS 就係俾你條仆街搞成咁

美國進口中國野就要all in
中國進口美國野就慢慢審查 再偷你技術 請問咁叫咩共同合作？
即係你蘋果賺大錢就得？ 其他公司就食屎唔理喇係咪？